好撚多壓力呀!!比我叫下春得唔得

聖誕假，一月有2個exams,係屋企接埋讀啲濕9 Measure theory,borel sets......又抽象，又難明讀極都唔識....
另一方面又成日掛住個ex，成日偷睇佢wtsapp有無online都唔知為乜，明知佢唔會搵番我。
無錯，之前係我對妳態度差，成日覺得妳好煩，搞到妳之前傷心左好耐，直到9月頭妳果斷分手，block曬我ig,private ig, 約左妳4次見面，你都唔available, 到而家我都無臉再搵你。大家都係大家初戀，大家都真心愛過，當初我覺得大家性格不合大家先成日鬧交，我果陣先提出分手，唔想大家煩惱，但唔代表我唔鐘意妳，只不過我唔想大家受苦，果陣你挽留，我答應，但過多一個月，最尾都係分了。
而家我連妳有無date第二個我都唔知，又唔夠gus再搵妳，只希望你聖誕同年尾我生日都過得好，我個心由此至今都係得你，應唔應該text番妳啊....Fuck my love and academic life

為埋啲嘅事叫春 垃圾

做人真係艱難